確診感染新冠病毒的藍軍球星奧杜爾如今恢復不錯，幾乎感覺回到了常態

車路士教練林柏特透露，確診感染新冠病毒的藍軍球星奧杜爾如今恢復的不錯。
「他恢復不錯，幾乎感覺回到了常態，」林柏特說，「顯然這是我們都想聽到的消息。」

在家練的挺好

談到抗擊疫情，林柏特說：「我當然知道，並不是所有人都能從這個病毒中康復，因此我呼籲所有足球和體育圈人士，繼續負起責任，考慮其他人的健康。對於疫情我不是專家，但我想呼籲，請花時間給年長的家人、親戚們打電話，還有那些獨自在家的脆弱人群，如果他們不能出門，主動幫他們去購物，讓我們確保彼此照顧。」
「社會隔離會讓我們感覺孤立，但我們可以通過遠程的方式，繼續彼此支持。」

新你老母，武漢肺炎